FIFA18 ProClub 招收後防

我講下我地隊波既踢法同埋唔同位置既期望 我知道講到點都無用
落場踢又唔同 但我都希望大家試下做

我成立呢隊波 唔係想要踢到拎咩冠軍
我都只係希望可以成班巴打聚一聚
踢下波咁 但我都希望大家會有進步
落得場邊個想輸波 😖

我地隊波主要踢地波組織+防守反擊
最唔希望見到既就係落底出高波
簡單黎講就係Tiki Taka 控球在腳
我地呢隊波 主要會踢三個前 三個中場
4-1-2-3 4-2-1-3 咁 姐係433
意識我地會慢慢傾 相討下 慢慢教
大家都同一隊波 自己人
提點隊友 態度要客氣 幾好波但態度唔好
過份罵隊友 本隊一定唔會錄用

上次玩proclub係年頭
收唔收？

收 ,入黎試下腳

都招收前鋒 1個

加左TG先